唔該唔好學支那啲野蠻人式文宣話咩可以斬我了

#我支持公義你們可以斬我了

屌你老味一個咁撚on9嘅post都可以咁多人附和
你自己諗吓如果斬人單新聞成功傳咗出去俾外媒睇到
緊接而黎嘅係一堆香港人話歡迎暴力解決嘅文宣圖
外人會覺得你地好撚偉大？唔係呀！
係同支那生番一樣思想未開化啊
柒少陣當幫忙啦

推 唔好膠化文宣

你話要成立民間衛隊 啱,絕對有需要 問題只係未有人肯做
你話要私了錫爆佢春袋 err...唔評論不過唔會割

但唔該唔好用劣質文宣黎膠化件事 俾藉口親中勢力話香港人支持暴力解決

自推

唔好意思阻阻你

聯署網址：

唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

人人都係文宣！

各位戰友，歡迎加入Twitter戰線

一人一個推特！

推
唔好再用對手個非黑即白sentence structure
咁同對家有咩分別

推

Wtf?

推
818仲要print出黎做貼紙

同意，尤其是英文譯文，真係柒到無朋友

認真
我覺得好撚嘔心